【開放討論】請問喺集中營生存有咩要注意？

唔執得番梘？

飛機都冇得你打

注意唔好入去